有冇元朗人明天就準備賣樓

生命財產完全無保障

何君堯開live!!!!!!!!